過兩日又有情人節喎……

都諗緊去邊好

又要硬食閃光彈

周街派穿窿condum

好賤呀

等班仆街過父親節, 過乜L野情人節

啱

去海洋公園